{
  "See details": "See details",
  "Failed to show details": "Failed to show details",
  "Share canceled": "Share canceled",
  "Zulip terms": "Zulip terms",
  "Terms for {realmName}": "Terms for {realmName}",
  "Remind me later": "Remind me later",
  "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications.": "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications.",
  "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications. Please contact your administrator.": "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications. Please contact your administrator.",
  "Message not saved": "Message not saved",
  "Save message": "Save message",
  "Send message": "메시지 보내기",
  "Please wait for the upload to complete.": "Please wait for the upload to complete.",
  "To upload an image, please grant Zulip additional permissions in Settings.": "To upload an image, please grant Zulip additional permissions in Settings.",
  "Permissions needed": "Permissions needed",
  "Open settings": "Open settings",
  "Camera unavailable.": "Camera unavailable.",
  "Error": "에러",
  "Storage permission needed": "Storage permission needed",
  "Zulip will save a copy of your photo on your device. To do so, Zulip will need permission to store files on your device.": "Zulip will save a copy of your photo on your device. To do so, Zulip will need permission to store files on your device.",
  "Something went wrong, and your message was not sent.": "Something went wrong, and your message was not sent.",
  "Message not sent": "Message not sent",
  "Please specify a topic.": "Please specify a topic.",
  "Please specify a stream.": "Please specify a stream.",
  "Please specify a valid stream.": "Please specify a valid stream.",
  "Please choose recipients.": "Please choose recipients.",
  "Message is empty.": "Message is empty.",
  "Failed to connect to server: {realm}": "Failed to connect to server: {realm}",
  "{_}": "{_}",
  "Home": "홈",
  "All messages": "전체 메시지",
  "Private messages": "비공개 메시지",
  "Starred": "별표한",
  "Mentions": "언급된 메시지",
  "Message": "Message",
  "Send": "보내기",
  "Please choose recipients to share with": "Please choose recipients to share with",
  "No recent conversations": "최근 대화 없음",
  "No results": "결과 없음",
  "No messages": "메시지 없음",
  "No messages on server": "서버에 메시지 없음",
  "No messages in stream": "스트림에 메시지 없음",
  "No messages with this topic": "이 주제를 가진 메시지 없음",
  "No messages with this person": "이 사용자와의 메시지 없음",
  "No messages in this group": "이 그룹 내의 메시지 없음",
  "No unread messages": "읽지 않은 메시지 없음",
  "Pick account": "계정 선택",
  "Welcome": "환영합니다",
  "Enter your Zulip server URL:": "Zulip server URL 입력 :",
  "e.g. zulip.example.com": "예. zulip.example.com",
  "Subscriptions": "구독",
  "Search": "검색",
  "Log in": "로그인",
  "Enter": "들어가기",
  "Switch account": "계정전환",
  "Log out": "로그아웃",
  "Log out?": "Log out?",
  "This will log out {email} on {realmUrl} from the mobile app on this device.": "This will log out {email} on {realmUrl} from the mobile app on this device.",
  "Add new account": "새 계정 추가",
  "Search messages": "메시지 검색",
  "Search people": "사용자 검색",
  "All streams": "모든 스트림",
  "Write a message...": "메시지 쓰기...",
  "Email": "이메일",
  "Username": "사용자명",
  "Password": "비밀번호",
  "Why not start the conversation?": "대화를 시작하시겠습니까?",
  "That conversation doesn't seem to exist.": "상기 대화는 존재하지 않습니다.",
  "Request timed out.": "Request timed out.",
  "Chat": "채팅",
  "Sign in with {method}": "{method}로 가입하기",
  "Cannot connect to server": "서버에 접속할 수 없음",
  "Please enter a valid URL": "정확한 URL을 입력 하세요",
  "Please enter the server URL, not your email": "이메일 주소가 아닌 서버 URL을 입력하세요",
  "Wrong email or password. Try again.": "이메일 혹은 비밀번호가 틀렸습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Wrong username or password. Try again.": "잘못된 사용자명 혹은 비밀번호입니다. 다시 시도하십시오.",
  "Enter a valid email address": "유효한 이메일 주소 입력",
  "Enter a username": "사용자명 입력",
  "Enter a password": "비밀번호 입력",
  "Reply": "답장",
  "Add a reaction": "반응 추가",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사하기",
  "Link copied": "Link copied",
  "This time is in your timezone. Original text was “{originalText}”.": "이시간은 당신의 표준 시간대 입니다. “{originalText}” 가 원문입니다.",
  "Mute topic": "주제 알림끄기",
  "Delete topic": "주제 삭제",
  "Are you sure you want to delete the topic “{topic}”?": "주제 “{topic}”을 삭제 하시겠습니까?",
  "This will also delete all messages in the topic.": "본 주제에 있는 모든 메시지들을 삭제 합니다.",
  "Unmute topic": "주제 알림받기",
  "Mute stream": "스트림 알림끄기",
  "Unmute stream": "스트림 알림받기",
  "No Internet connection": "인터넷 연결 끊김",
  "Please check your Internet connection": "Please check your Internet connection",
  "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please upgrade your server as soon as possible.": "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please upgrade your server as soon as possible.",
  "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please contact your administrator about upgrading.": "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please contact your administrator about upgrading.",
  "Learn more": "좀 더 알아보기",
  "Settings": "설정",
  "Night mode": "야간모드",
  "Open links with in-app browser": "Open links with in-app browser",
  "Language": "언어",
  "Arabic": "Arabic",
  "Bokmål": "Bokmål",
  "Bulgarian": "Bulgarian",
  "Catalan": "Catalan",
  "Chinese (China)": "Chinese (China)",
  "Chinese (Taiwan)": "Chinese (Taiwan)",
  "Croatian": "Croatian",
  "Czech": "Czech",
  "Danish": "Danish",
  "Dutch": "Dutch",
  "English": "English",
  "English (U.K.)": "English (U.K.)",
  "English (U.S.)": "English (U.S.)",
  "Finnish": "Finnish",
  "French": "French",
  "Galician": "Galician",
  "German": "German",
  "Greek": "Greek",
  "Hindi": "Hindi",
  "Hungarian": "Hungarian",
  "Indonesian": "Indonesian",
  "Italian": "Italian",
  "Japanese": "Japanese",
  "Korean": "한국어",
  "Lithuanian": "Lithuanian",
  "Malayalam": "Malayalam",
  "Persian": "Persian",
  "Polish": "Polish",
  "Portuguese": "Portuguese",
  "Portuguese (Portugal)": "Portuguese (Portugal)",
  "Romanian": "Romanian",
  "Russian": "Russian",
  "Serbian": "Serbian",
  "Sinhala": "Sinhala",
  "Spanish": "Spanish",
  "Swedish": "Swedish",
  "Tamil": "Tamil",
  "Turkish": "Turkish",
  "Ukrainian": "Ukrainian",
  "Uzbek": "Uzbek",
  "Vietnamese": "Vietnamese",
  "Welsh": "Welsh",
  "Topic": "주제",
  "Type a message": "메시지 입력",
  "Message group": "메시지 그룹",
  "starred": "별표한",
  "Enable notifications": "알림 켜기",
  "Failed to enable notifications": "Failed to enable notifications",
  "Disable notifications": "Disable notifications",
  "Failed to disable notifications": "Failed to disable notifications",
  "Failed to subscribe": "Failed to subscribe",
  "Failed to unsubscribe": "Failed to unsubscribe",
  "Pin to top": "Pin to top",
  "Failed to pin to top": "Failed to pin to top",
  "Unpin from top": "Unpin from top",
  "Failed to unpin from top": "Failed to unpin from top",
  "Jot down something": "메모하기",
  "Message {recipient}": "메시지 {받는사람}",
  "{username} will not be notified unless you subscribe them to this stream.": "{username}는 이스트림에 구독하지 않는한 공지되지 않습니다.",
  "Send private message": "비공개 메시지 보내기",
  "View private messages": "비공개 메시지보기",
  "(This user has been deactivated)": "(이 사용자는 비활성화되었습니다)",
  "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨습니까?",
  "Members": "회원",
  "Recipients": "받는 사람",
  "Delete message": "메시지 삭제",
  "Notifications when online": "온라인일 때 알리기",
  "Notifications when offline": "오프라인일 때 알리기",
  "Stream notifications": "스트림 알림",
  "Unread": "읽지 않음",
  "Subscribed": "구독됨",
  "No users found": "사용자가 발견되지 않음",
  "No streams found": "스트림이 발견되지 않음",
  "Diagnostics": "진단",
  "Toggle compose tools": "작성 도구 토글하기",
  "Legal": "허용하는 ",
  "Terms of service": "서비스 약관",
  "Privacy policy": "개인정보 보호정책",
  "Timing": "타이밍",
  "Variables": "변수",
  "Storage": "저장소",
  "Mark as read": "읽음으로 표시",
  "Mark all as read": "모두 읽음으로 표시",
  "Mark stream as read": "스트림을 읽음으로 표시",
  "Mark topic as read": "주제를 읽음으로 표시",
  "Mark conversation as read": "Mark conversation as read",
  "1 unread message": "1 unread message",
  "{unreadCount} unread messages": "{unreadCount} unread messages",
  "{unreadCount, plural,\n  one {{unreadCount} unread message}\n  other {{unreadCount} unread messages}\n}": "{unreadCount, plural,\n  one {{unreadCount} unread message} other {{unreadCount} unread messages}\n}",
  "New group PM": "New group PM",
  "New PM": "New PM",
  "Share": "공유",
  "Star message": "별표한 메시지",
  "Unstar message": "별표하지 않은 메시지",
  "Cancel": "취소",
  "Message copied": "메시지 복사됨",
  "Edit message": "메시지 편집",
  "Network request failed": "네트워크 요청 실패",
  "Failed to add reaction": "반응추가 실패",
  "Failed to reply": "회신 실패",
  "Failed to copy message to clipboard": "메시지를 클립보드에 복사 실패",
  "Failed to share message": "메시지 공유 실패",
  "Failed to edit message": "메시지 편집 실패",
  "Failed to delete message": "메시지 삭제 실패",
  "Failed to star message": "메시지에 별표하기 실패",
  "Failed to unstar message": "메시지에 별표 없애기 실패",
  "Failed to show reactions": "반응 보이기 실패",
  "Failed to hide menu": "메뉴 숨기기 실패",
  "Failed to unmute topic": "주제 알림받기 실패",
  "Failed to mute topic": "주제 알림끄기 실패",
  "Failed to mute stream": "스트림 알림끄기 실패",
  "Failed to unmute stream": "스트림 알림끄기 실패",
  "Failed to delete topic": "주제 삭제 실패",
  "Stream settings": "스트림 설정",
  "Failed to show stream settings": "Failed to show stream settings",
  "show": "보이기",
  "hide": "숨기기",
  "Debug": "디버그",
  "Render messages with HTML": "HTML로 메시지 렌더링",
  "Distinguish unread messages": "읽지 않은 메시지 구분",
  "Split message text": "메시지 문자 분리",
  "Administrators": "관리자",
  "Normal users": "일반 사용자",
  "Share image": "이미지 공유",
  "Share link to image": "이미지에 대한 링크 공유",
  "You are not subscribed to this stream": "이 스트림을 구독하지 않았습니다.",
  "Create new stream": "새로운 스트림 만들기",
  "Name": "이름",
  "Description": "설명",
  "Create": "생성",
  "Public": "공개",
  "Private": "개인",
  "Notifications": "알림",
  "Stream": "스트림",
  "Private Message": "비공개 메시지",
  "Edit": "편집",
  "Muted topics": "알림끈 주제",
  "Edit stream": "스트림 편집",
  "OK": "OK",
  "Please share the image from your browser": "사용하는 브라우저로부터 이미지를 공유하세요",
  "Share failed": "Share failed",
  "Download complete": "다운로드 완료",
  "Download file": "파일 다운로드",
  "Update": "업데이트",
  "Save": "저장",
  "Pinned": "고정됨",
  "Pin": "고정",
  "Active": "활성화",
  "Idle": "대기",
  "Offline": "오프라인",
  "Do not mark messages read on scroll": "스크롤 시 읽은 메시지 표시 안 함",
  "Topics": "주제",
  "Add subscribers": "구독자 추가",
  "Subscribe": "구독",
  "Unsubscribe": "구독 취소",
  "Set yourself to away": "자리비움으로 설정",
  "Clear": "비우기",
  "Reactions": "반응들",
  "No reactions": "반응 없음",
  "See who reacted": "반응한 사람 보기",
  "Muted user": "음소거된 유저",
  "Only organization admins are allowed to post to this stream.": "이 스트림에는 조직 관리자만 글을 게시할 수 있습니다.",
  "Set a status": "상태 설정",
  "Connecting...": "접속중...",
  "User status": "사용자 상태",
  "Muted": "알림끔",
  "No topics found": "주제가 발견 되지 않음",
  "Share on Zulip": "Zulip에 공유",
  "Choose recipients": "받는 사람 선택",
  "Please choose recipients to share with.": "공유하고자 하는 받는 사람들을 선택 하세요.",
  "Sending message…": "Sending message…",
  "Failed to send message": "메시지 전송 실패",
  "Message sent": "메시지 전송 됨",
  "Couldn’t load information about {fullName}": "{fullName}에 대한 정보를 가져올수 없음",
  "What’s your status?": "현재상태?",
  "Click to join video call": "화상회의에 참가하려면 클릭하시오",
  "Busy": "Busy",
  "In a meeting": "회의 안 에서",
  "Commuting": "통근중",
  "Out sick": "병가",
  "Vacationing": "휴가 중",
  "Working remotely": "외근중",
  "This message was hidden because it is from a user you have muted. Long-press to view.": "This message was hidden because it is from a user you have muted. Long-press to view.",
  "Signed out": "Signed out",
  "Remove account?": "Remove account?",
  "This will make the mobile app on this device forget {email} on {realmUrl}.": "This will make the mobile app on this device forget {email} on {realmUrl}.",
  "Oops! Something went wrong.": "Oops! Something went wrong.",
  "Uploading {fileName}...": "Uploading {fileName}...",
  "Failed to upload file: {fileName}": "Failed to upload file: {fileName}",
  "Attachment": "Attachment",
  "Attachment {num}": "Attachment {num}",
  "Failed to mark topic as read": "Failed to mark topic as read",
  "Remove account": "Remove account",
  "Search topics": "Search topics",
  "Copy link to topic": "주제로 가는 링크 복사",
  "Failed to copy topic link": "Failed to copy topic link",
  "Copy link to stream": "Copy link to stream",
  "Failed to copy stream link": "Failed to copy stream link"
}
